Zij geenszins maken bezwaar, maar keek me dankbaar wanneer ik ving haar ogen.
Na een lange periode zij leek zinkend uit te slapen, maar met een poging leek om zelf samen en schudde hem eraf.
Dit werd meerdere malen herhaald, met een grotere inspanning en met kortere pauzes zoals de tijd stil blijven staan.
Het was duidelijk dat zij niet willen slapen, zodat ik het onderwerp:-- "Je hoeft niet wilt gaan slapen?"
"Nee, ik ben bang."
